Louise，不可以舔那裡， 那裡是尿尿的地方！！！

「Louise，不可以舔那裡，
那裡是尿尿的地方！！！」
連仔痛苦的叫著，那聲音好像都快哭了出來
「不要舔啊……你……」
連仔羞红着脸带着哭腔哀求道，Ava Louise 愉悦地抬頭看一眼連仔，沉默不说话……

做佢男朋友生活點過